郁d就想喊，咁辛苦努力就係睇住你同第個一齊

唔鐘意俾人可憐同情
明明講到又夾又岩feel
就一味賴自己襯唔起人
又講到自己唔會同人一齊咁
盲既都睇得出你對人有feel喇屌
想搵我黎俾支持你之嘛
臭雞，睇你幾時俾人中出完又喊苦喊忽話呢個世界冇好男人
快撚d去痴埋d 仆街度喇

臭雞

你真係鍾意人唔會咁諗

唔揀你個垃圾就係臭雞

同意。